# Task 3

## initial
Возвращает массив с исключенными n последних элементов.
Аргументы: arr - массив, [n = 1] - количество элементов

## compact
Возвращает массив, у которого все значения правдивы (не фолси)
Аргументы: arr - массив

## union
Возвращает массив уникальных значений всех массивов.
Аргументы: неопределенное количество массивов

## isArray
Возвращает true, если аргумет массив
Аргументы: arr - массив

## difference
Возвращает массив значений массива, которые не представлены в других массивах.
Аргументы: arr - массив, неопределенное количество массивов

## uniq
Возвращает массив уникальных значений.
Аргументы: arr - массив

## rest
Противоположность initial. Возвращает массив с исключенными n первых элементов.
Аргументы: arr - массив, [n = 1] - количество элементов

## range
Возвращает массив намберов от start (include) до stop(exclude) с ин/декрементом step
Аргументы: [start = 0], stop, [step = 1]
